而家成立"獨立調查委員會"=當年成立ICAC

而家根本冇一個黑警係無辜.全部黑警都有暴力毆打市民, 冇帶委任證, 恐嚇
要成立獨立委會員. 我諗要學當年ICAC 咁. 要喺成立之前要既往不咎先得
不過算啦. 港共又點會綁住呢隊黨衛軍
7.21 記得出嚟